如果同女朋友調左靈魂

呀媽同女朋友調就成日聽，咁如果你同女朋友調左靈魂，你肯唔肯比自己屌自己？又肯唔肯自己含自己條撚？

屌完可以做番自己就會

會呀
利申非gay

同佢老母一齊沖涼

狂揸佢班fd嘅波

同你做gay佬一樣

我好乾淨我ok

第一時間check手機wtsapp fb

比d信心人！

咁飢渴？

咁你女朋友都可以揸人做比較啦窩？

周圍勾引其他男仔

即刻飛咗自己

你都知自己衰！